大家記著 俾狗糾纏就咳嗽

咳到嘔血都唔好停

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

請解釋ii有咩野實際作用？